唔好中伏呀！

網上號召今晚7點遮打集會支持加泰

人地係要獨立你去支持姐係要話比全世界知你香港唔係要民主自由，而係要獨立，唔好中計呀！唔好中伏呀！分明陰謀黎嫁！！！！！！！！！！！

推

今時今日各國都有人支持我地既原因係因為我地係要自由民主，唔係要搞獨立，當今晚集會多人中共喉舌就會大使宣揚比國際我地係搞獨立！！！！！唔好中伏呀！

P牌推唔郁請幫手

老納認同

Push